有無打poker既朋友仔？

近呢幾個月上左癮，又唔想下下搭船過澳門，想group班人一齊玩？有興趣留tg或你加我

Pokerstars la
利伸：唔做犯法野

對住電腦玩硬係差d野

好多pro都係上網打起wo
你host黎 ？

Host?

打幾大?

10 20咋

10 20都咋
香港大把地方有得打10/25啦 洗乜上網搵人玩

10/20 隨時玩 同馬交25/50一撚樣
Btw 應該host黎